唔睇新聞都唔知有個on鳩賣國賊開左兩個商會叫--新加坡香港商會 新加坡九龍商會

我都想起一個叫新加坡沙田商會

「正義聯盟」主席李偲嫣與約20多名市民，向警察贈送1萬盒紙包飲品以表感謝。李偲嫣稱，原本想送9999盒，代表「真金不怕洪爐火」，及後決定多加一盒，給予警務處長盧偉聰。她另宣布，下午3時會去加拿大領事館示威，抗議歌手何韻詩於聯合國發言，屆時會讀出中英文公開信。

1萬盒飲品（包括檸檬茶及菊花茶）的全數費用，由新加坡香港商會及新加坡九龍會會長陳文平支付。陳文平自言在香港出生，移居新加坡30年，看新聞時見到「有班友仔搞搞震，辣着好多人」。他質疑示威者為何要戴口罩，在他認知戴口罩者只會是病人、抵抗力弱者、或「攻擊性瘋狗」。

李偲嫣又發表5大訴求，包括：希望「一哥」盧偉聰向前線香港警察致謝並帶領他們保護香港；定性6月12日行動為暴動；希望盧偉聰能作適當指揮，緊貼崗位，不想再見到如警員斷手指一類事件；表達對立法會議員在衝突中「阻差辦公」的不滿，認為議員無特權；見網上常有留言揚言「發動暴亂」，希望盧偉聰成立特別小組，調查違法分子。

李偲嫣表示，「正義聯盟」預備了30款手牌，包含15款標語，如「嚴懲暴徒政棍人渣」、「不怕侮辱委屈苦難 市民痛心香港警察」、「警隊美名傳頌千里 抗暴救港萬世流芳」等。有在場市民大叫「一哥你唔好出糧就做一哥，平時做嘢就『了哥』！」

李偲嫣贈送寫上「大丈夫」獎牌，連同1萬盒飲品，由警隊福利部接收，警方稱將按既定程序處理。

又要移民又要扮愛國真係好肉酸

pish